% article example for classicthesis.sty
\documentclass[12pt,a4paper]{article} % KOMA-Script article scrartcl
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{classicthesis}
\usepackage[romanian]{babel}
\usepackage[left=3cm,right=3cm]{geometry}
%\usepackage{arsclassica} % nochapters
%\usepackage[sc]{mathpazo} % use mathpazo for math fonts
%\usepackage{tgpagella} % but use tgpagella as main font
%\usepackage{biblatex}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}
%\usepackage[indentafter]{titlesec}
\newcommand{\bx}{\mathbf{x}}
\newcommand{\by}{\mathbf{y}}
\newcommand{\bR}{\mathbb{R}}
\newtheorem{Def}{Definiţia}[section]
\newtheorem{Ex}{Exerciţiul}[section]
\numberwithin{equation}{section}
\numberwithin{figure}{section}
\DeclareMathOperator{\tg}{tg}
\DeclareMathOperator{\ctg}{ctg}
%\DeclareMathOperator{\ln}{ln}
%\DeclareMathSymbol{\bx}{\mathbf{x}}
%\addbibresource{biblio.bib}
\begin{document}
\title{Tema 6}
\author{}
\maketitle
\begin{enumerate}
	\item Aproximaţi
	      \begin{equation*}
		      \int_{-1}^2 e^{-x}dx
	      \end{equation*}
	      folosind $3$ subintervale egale şi punctele intermediare în mijloc.
	\item Calculaţi
	      \begin{equation*}
		      \int_{-3}^{-3} e^{-\frac{x^2}{2}} dx
	      \end{equation*}
	\item Calculaţi
	      \begin{equation*}
		      \int_{-1}^1 \tg x dx.
	      \end{equation*}
	\item Calculaţi
	      \begin{equation*}
		      \int_0^3 2x e^{x^2}dx.
	      \end{equation*}
	\item Calculaţi
	      \begin{equation*}
		      \int_0^1 \frac{x^2}{x^2+1} dx.
	      \end{equation*}
	\item Folosind regula lui L'Hopital calculaţi
	      \begin{equation*}
		      \lim_{h \to 0} \frac{1}{h} \int_0^h e^x dx.
	      \end{equation*}
	\item* Dacă
	      \begin{equation*}
		      F(x) = \int_0^{3x} (1+e^t)dt,
	      \end{equation*}
	      calculaţi $F'(x)$.
	\item Calculaţi aria dintre graficele funcţiilor $f(x)=\frac{1}{\cos^2x}$ şi $g(x)=\cos(x)$ pe intervalul $\left[0,\frac{\pi}{4}\right]$.
\end{enumerate}
\end{document}
